女人着拖鞋渣車元朗教育路撞燈柱

左呔？

女人

成地m?

「喂老公呀，我撞車呀⋯⋯」
「吓！你點呀？係醫院？」
「冇事⋯⋯撞燈柱姐」
「哦⋯⋯」

條燈柱仲硬過架車

張相有聲，女人一路踩油嘅尖叫聲

Airbag已爆，又少一部紅色跑車

車牌都飛走埋

：老公，我撞車呀
：點丫？有冇事？
：我冇事丫，唔洗擔心
：我指部車呀

正常bumper係應該唔好咁硬淨 車上面d人先無咁傷

應該立法規定考車牌之前要驗左腦先

呢個位都可以炒真係世界級

為碌柱鼓掌，居然冇事

仲更過架車 豐田

唔洗賠錢俾政府

呢個位都炒到，條女係咪好憎條柱

佢隔離SASA個位一日一單
條柱仲勁過NASA產品

5p字都冇人屌

物理做得唔好
我玩gta可以成條剷走

究竟點渣車先可以咁炒埋條柱到
平時呢個位想快都難

屌你老味呢個位都炒
個女人有冇牌架

話條柱撞得甩嘅九成玩得太多GTA/賽車game

P.S. 條柱好嘢

標題：女人揸車
已經知會發生咩事

幾時丫字都當5P
利申 只認吾系甘牙係5P字
至於丫係唔係5P字 係2014年有小小討論過

結果:唔係

元朗呢條柱出名撞得多，一年撞五六次

而家呢到啲細路好低質

可能加固咗

撞車變型好似係吸震用途 唔係硬就係好

丫你老母

司機位咁樣對住碌柱
即係佢揸果陣碌柱喺正佢面前
咁都照撞落去

地下好似有啲血咁

柒少陣啦on9仔

以為撞死人 地下個灘野咁似血

支燈柱整好應該唔夠幾個月

支燈柱成日都翻新緊

大六人？

波箱油係紅色

（計）油係金黃色

照計佢係直頭撞爆埋個波箱
應該直入劏場算

冇車牌嘅？？

水箱水黎姐

好擔心條燈柱有無彎到

要幾唔專心先可以撞到

丫同呀唔同音架喎

保護作用 唔係硬就好

女人收手啦

女人渣車

跌左落地

定海神針

條柱幾好命